佛山宣布封城

又係多一員猛將

Source link ?

然後到中山同廣州

睇黎依加係防過完年復工既人潮

黃飛鴻

垃圾冷氣軍師
自己唔x識google？

湖北省非全國

禁湖北唔係全部
點叫封城

突圍方法

香港十八區各自封

有高鐵飛機

睇完先覆la

廣東省睇定d先

香港弱智廢老政府：勿中圈套 都是一家人

繼續中門大開
總之人民就喺敵人

佛山有間大醫院
睇黎擴散得好恐怖
而且擴散受感染地區都係教先進地區
香港一定頂唔住

火車高鐵未停

鐵路係傳播疾病最快途徑

滅佛既報應

巴打係咪唔今日幾多度 ?

廣州無lu

暖氣軍師

深圳快啲封

你都睇完先講啦

私家車同高鐵動車火車都比入wow

禁跨省

我親戚本來係東莞過年，收到風東莞就封城拿拿聲走返落黎

咁撚膠 封旅遊巴唔封私家車 弱智

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

又真係

真？

堅，佢話聽日封

就嚟獨立到變翻中史啲地圖一忽忽咁

自我隔離啦屌

叫左

返唔到城市 全民失業

中共支爆，正式啟動

早兩個月先話要全國避免失業潮 依家真係自殺

個天都睇唔過眼了

武漢：join me

截至1月25日24时，佛山市累计报告新型冠状病毒感染的肺炎确诊病例10例（根据传染病信息报告的规定，为方便管理，1例在深圳治疗的确诊病例订正到深圳），无死亡病例。其中：禅城区1例，南海区5例，顺德区4例。

關個天咩事，係班支那人又野味又盛，食都算，管理又管理得唔好

賴鬼得人咩

好多巧合，真係唔到你唔信